覺唔覺假阿踢得仲好睇過真阿

阿積士》阿仙奴

真

十年阿迷

歐超盃見

阿積士有幸入到歐超盃嘅，咪可以較量下囉

阿仙奴同阿積士輸456都似

四屆歐聯阿積士 邊個真阿？